{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051779",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "에픽키친"
    },
    "text": "エピックキッチンは釜山広域市金井区金井路62-1に位置するステーキ専門レストランで、アメリカから来たブラックアンガスポーターハウス、Tボーンステーキ、リップアイ(霜降り牛ロース)などのメニューを提供しています。 ブラックアンガスはトップチョイスクラスの肉で、アメリカ産プレミアム黒牛です。 エピックキッチンは特にTボーンステーキとポーターハウスを重点的に提供し、Tボーンステーキを注文するとワインとウイスキー、持ち込みを無料で楽しむことができるイベントも行っています。 ブラックアンガス肉は油が適度で柔らかくしっとりとした特徴を持っており、ステーキとして楽しむのに最適な肉です。 団体席は18名まで可能で、ベビーチェアもご用意しております。 駐車は釜山大学第一駐車場やラピュタ駐車場をご利用いただくと、テーブル当たり1時間無料で可能です。 営業時間は土曜日から木曜日までは17:30から23:00までで、日曜日は12:00から22:00までです。 月曜日は休みです。 メニューとしてはポーターハウスステーキ1KGは170,000ウォン、Tボーンステーキ1KGは140,000ウォン、1+韓牛霜降り牛ロースステーキは100g当たり39,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エピックキッチンはどこに位置していますか？",
            "answer": "エピックキッチンは釜山広域市金井区金井路62-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "エピックキッチンはブラックアンガスポーターハウス、Tボーンステーキ、リップアイ(霜降り牛ロース)などのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンの特徴的な肉は何ですか？",
            "answer": "エピックキッチンでは特にブラックアンガスというトップチョイスクラスの肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "エピックキッチンではTボーンステーキを注文するとワインとウイスキー、持ち込みを無料で楽しむことができるイベントも行っています。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンの肉はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "エピックキッチンの肉は油が適度で柔らかくしっとりとした特徴を持っており、ステーキとして楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エピックキッチンの営業時間は土曜日から木曜日までは17:30から23:00までで、日曜日は12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "エピックキッチンのメニューとしてはポーターハウスステーキ1KGは170,000ウォン、Tボーンステーキ1KGは140,000ウォン、1+韓牛霜降り牛ロースステーキは100g当たり39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンには団体席はありますか？",
            "answer": "エピックキッチンには18名までの団体席があります。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "エピックキッチンの駐車場としては釜山大学第一駐車場やラピュタ駐車場が利用可能で、テーブル当たり1時間無料です。"
        },
        {
            "question": "エピックキッチンは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "エピックキッチンは月曜日に休業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 558
    }
}